(附j圖)龍虎豹IQ題🐱

愚公有一日又移唔到山 決定請龍,虎,豹嚟幫手 咁佢最後請咗邊一個啊?

有冇人秒到?

炮台山

秒

我在這裡😉😉